台灣政府: 沒有擊落中國軍機，請大家不要再廣傳fake news

懷疑呢單fake news係中共陰謀

正視聽

如真係比台灣打咗架SU35SK 落嚟，最無面嘅應該係普京

其實係你地想打個飛機
點知除左褲黎左個男人姐

我懷疑係真

我地無打飛機

屌佢老母自己D野廢自爆就係度屈

真係有架爆左，跌左落廣西度，不過係自爆

自己既機渣，就要搵替罪羊

見到仲有人share緊段fake news

唔出奇
佢想打但要揾個理由打

唔關事
twitter本來好多fake news

前幾日咪講明唔打第一鎗，
咁咪屈人打咗第一鎗囉

佢地想玩珍珠港

蘆溝橋事變